Quincy Jones: The Beatles係史上最差的樂隊

樂壇元老級人物一篇訪問，真心好睇

重點:

- Michael Jackson偷歌連10%都唔分比人，整容時期鳩吹自己有病先要整成咁，講到對MJ整容看法，表示因為年少時被父親家暴以及侮辱引致的。

- Jimi Hendrix當年退出樂隊錄製係因為淆底(當年成員:Toots Thielemans, Herbie Hancock, Hubert Laws, Roland Kirk)

- 對The Beatles: That they were the worst musicians in the world, Paul 玩Bass爛到仆街，Ringo搞首4 Bar搞成幾個鐘都唔掂

- 問到U2到依家仲有冇做好音樂，搖頭回應 表示Bono壓力實在太大

- Cyndi Lauper當年錄"We Are the World"慈善歌，屈鳩其他人“The rockers don’t like the song.”比人罵到一面屁，罵完隨後錄歌"fucking up every take"因為身上的首飾太嘈入哂咪

- 批評現今音樂: It’s just loops, beats, rhymes and hooks. What is there for me to learn from that? There ain’t no fucking songs.

- 覺得如今邊啲歌手好: Bruno Mars. Chance the Rapper. Kendrick Lamar, Ed Sheeran, Sam Smith, Mark Ronson

- Marlon Brando 同James Baldwin. Richard Pryor. Marvin Gaye通通搞過哂

仲有好多，不過大家慢慢睇，歡迎開火罵戰，不過只係一篇訪問，請大家勿認真

The Beatles技巧差就大家都知架啦 不過hendrix淆底真係好好笑

其實Lou Reed都屌過Beatles垃圾

- 覺得如今邊啲歌手好: Bruno Mars. Chance the Rapper. Kendrick Lamar, Ed Sheeran, Sam Smith, Mark Ronson

- Marlon Brando 同James Baldwin. Richard Pryor. Marvin Gaye通通搞過哂

仲有好多，不過大家慢慢睇，歡迎開火罵戰，不過只係一篇訪問，請大家勿認真 [/quote]

同坤哥無得比

大家都唔鍾意Beatles

我覺得就算技巧幾差都好起碼寫到好歌，當打和啦
但係Paul當年應該好乞人憎，好多人都好似唔係咁鍾意佢

唔係John最乞人憎咩?

留名

sam smith

Ed Sheeran拉低晒個檔次

The beatles技巧差我都認同
但評價一隊band唔係純睇技巧或d歌超唔超班
仲要睇好多其他因素
beatles對後世影響無庸置疑
有幾多band係比beatles影響先去夾band
之後造就左幾多band
如果冇beatles依家根本冇咁多出名band比你聽

咁唔係淨係睇technical既
邊個作到Beatles咁多正歌?

咩玩法

George Martin 先係最大功勞，
冇佢根本beatles就係一隊吸毒玩女band

其實睇時期，Rubber Soul 同sgt pepper 係好正，轉型成功。同果d yesterday 差好遠

Yesterday當年好多fans都唔like, 驚Paul單飛發展

做乜鳩咁多人屌Ed Sheeran

jimi hendrix都屌

咁佢本身無學過結他，同一班有料既人（我唔知個班友係乜水）夾band,俾著你都驚

herbie hancock都出名

watermelonn man, chameleon, rockit會聽上癮

唔怪得成班都未聽過，原來玩jazz的

因為條撚樣首首都抄囉
自己google 望住佢個撚樣都想嘔

首首抄？
最有爭議性咪得 photogragh 同 shape of you
仲有 你google 到嗰啲好多都係涉嫌only
涉嫌抄嘅話sam smith coldplay 嗰啲咪仲撚大獲